[垂詢] 食過洋腸的你，有無認真細味港腸?其實，港腸有浸古風 是俠之大者

認同嗎

發神經